槍手係澳洲白人,澳洲白人前身即係英國人,連登某班人日日吹奏英國, BNO

仲話自已係英國人.....

你條柒頭都戇尻

當有一日白人目標唔係伊斯蘭... 轉為chink既時候...